唔係full windows時點解reply要縮入去 "。。。" 到?

唔係full windows, 點解個reply button要縮入去個 "。。。" 到
要縮都應該縮正負皮啦? 下下要CLICK "。。。"先 REPLY到
可唔可以改返

咪係
reply咁重要都縮入去係咪戇鳩

而家縮左入去既有 熱門回覆, 回覆同留名
好明顯三個都重要過正負皮同埋圖片MODE囉
掉返轉佢地啦

同意 極度on9
快撚啲fix返佢

呢個到底會唔會FIX, 定一世都會係咁

你好，我地已經收到你地既意見，下一個更新會跟返 App 版。

已fix